有無人後悔當年唔袋住先?

依家咪一樣係要入閘要篩選操你媽的
一陣選個林鄭出黎唔通又會有真普選?
以後都無普選架啦
假既都無呀

無

上年大叫我要真普選
依家就幫隻薯片造王
有無尊嚴

袋成世，不了

袋住先肯定的番一個人入閘

冇

同志你寫得好有深度呀 難得好文必火

當然啦，咁夜都出post一定係美國高級五毛

或者係黑毛 明唔明呀，因為夜晚黑媽媽，WAHAHAHAHAHAHAHAHA

根本依幾年好多人都唔知發生咩事
完全俾傳媒網媒操控
依家傳媒開始造王
d傻仔又跟撚埋一齊吹奏

其實無話後唔後悔，如果當年真係袋左，今日都會有人開po,有冇人後悔當年無繼續爭取落去。既然都過左去又何必回顧